quit u有d咩手續要搞

有冇巴打可以指教下
學資嗰度使唔使還返嗰幾皮既資助
本來諗住考完試先quit
反正都用dse成績入city
點解仲要努力考試

垃圾恆大仔
去踢波算啦

打算下個sem唔讀

HSMC -> ShittyU

Where's the improvement??

冇話一定入city
我嗰分入到cu engine

嘩屌你cu engine
好撚勁啊恒大仔

20分？

輕鬆用UQ入科大QSA啦

恒大世界第一

22分 咩都入到啦

22分到底係做左D衰野搞到入恆大讀1個SEM

其實science eng科一定入到
係嗰陣on9先入恒大

樓豬有無考慮過做asso學霸走後門入三大

冇

樓豬鍾意商科？ 20分都夠殺

On9? which BBA can 20/35 enter ar?? at least 24 la

23分已經入到city gbus

City Business analysis, OM
Don't rush out to be 7

Also Bu IS and entrepreneur

22分恒大

知唔知quit U個U字點解